點睇長城既爛番茄指35%，bvs就25%

是咩原因？